【強迫亂倫】「我阿媽想搞我」 正義仔難忍多次要求捅死親母

尼日利亞奧貢州（Ogun State）一名33歲男子，在家中用菜刀殺死母親，他聲稱是因為母親不斷要求與他做愛而感厭惡，無法忍受下殺人尋求解脫。

弒母的奧岡勒斯（Segun Ogunlusi），本月13日走進家中廚房，拿起菜刀刺入60歲母親阿賓博拉（Abimbola）的腹部，對方當場死亡。他稱：「我將煤油淋在她屍體上想燒屍，但屍體無法燃燒，於是我便將屍體棄於水渠，我後悔自己所做的一切。」

奧岡勒斯作供時聲稱，阿賓博拉過去不斷強迫他亂倫，他已多次警告對方要打消這念頭，但母親仍未罷休，「我殺死我母親，因她不斷要求與我做愛，她說如果我與她做愛，我就可以自由。」他無法接受，便趁只有兩人在家時

新聞未出完喎

強迫影

60路

黑人黎講算靚仔

去重慶大廈行轉先

33歲仲要同母親一齊住

諗緊佢老母係咩樣個陣就見到呢個廣告